倉鼠墊材

大家用咩多，木糠定係沙？定係有其他

用kaytee紙~or 廚房紙

木糠同砂都唔好 害死佢

個人認為廚房紙最好

之前朋友送咗隻倉鼠
之後用木糠養出事
倉鼠個鼻和呼吸有問題
睇獸醫叫轉用廚房紙

用開E隻

用scott 廚房紙，冇螢光劑
我隻鼠當d 紙係寶 一見就發癲